想問點取消ios 分享建議

好無厘頭, 又唔識del

謝謝

你唔禁咪唔會分享

ios14 有得取消

我想佢消失呀...佢畀咗個只係messenger 一次既人我, 反而成日用果啲佢又冇喎

唔好成日同其他女傾偈，就唔會發生
咁你條女就唔會呷醋

ios 14?

Yes, 13冇？